{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59540&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕청송회대게펜션"
    },
    "text": "オーシャンビューが可能なペンションでは、ズワイガニ、紅ズワイガニ、タラバガニなどの海産物を提供しています。 客室では調理が不可能であり、入室は5時、退室は22時以降です。 送迎サービスは提供されておらず、ペンション施設は状況によって利用が制限される場合があります。 駐車場やバーベキュー施設も状況に応じて利用できず、バーベキューを利用する場合は炭やグリルを利用し、追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 ペットの出入りは不可能であり、画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されます。 指定された場所にゴミを分別して配置する必要があり、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。 周辺には盈徳日の出公園が車で8分、三思海上公園 は車で6分、キョンジョン海辺は車で7分の距離にあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような海産物が提供されていますか？",
            "answer": "ズワイガニ、紅ズワイガニ、タラバガニなどの海産物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設の利用は制限されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設の利用は状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場やバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "状況によって利用できない場合があります。バーベキューを利用する際には追加料金がかかり、炭やグリルをご用意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには最大人数以上の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の画像と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "いいえ、画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損には誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用が禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "指定された場所にゴミを分別して配置する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室の料金は変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には盈徳日の出公園が車で8分、三思海上公園が車で6分、キョンジョン海辺が車で7分の距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 602
    }
}